【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

承上一個post：
【有人冒警】面對冒警情境練習場

今次要團結所有抗爭者
進行和理非式打倒冒警人士

眾所週知警方近日不停打壓和平示威
而且今日於荃灣發現炸蛋
加上兩次撐警集會
令警方士氣更盛
冒警人士好大機會於7.21遊行搞事！

我地要做嘅事非常簡單
就係要一齊履行良好市民嘅責任
每次見到冇佩戴委任證的疑似冒警人士
同隔離左右手足一齊清楚指出懷疑冒警行為
直至冒警人士被警察拘捕或帶離現場！

留意7.21不要自行逮捕冒警人士
亦千祈唔好郁手攻擊疑似偽警！
首先因為明天會有好多老弱婦孺在附近
偽警通常幾人同時行動，而且持有攻擊性武器
唔好令旁人受傷
其次因為自行逮捕會有相當風險

我地7.21對偽警行為的首要目的係
令更多人注意到冒警問題
尤其係附近嘅記者朋友

請保持隊形，跟住講：

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

保障同行手足
向偽警說不！

有用連結：
【我冇嘢講2.0】有人冒警！

你涉嫌冒警及嚴重傷害他人身體，我而家要行使《刑事訴訟程序條例》第101條第2項將你拘捕
[/

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

推

721 見！

有人冒警
你扮警察
冇委任證
涉嫌傷人
藏有攻擊性武器

呢啲真係要靠和理非！

721